梁家傑：林鄭應承認「送中」是根本地錯

民陣召集人岑子杰、公民黨主席梁家傑、行政會議成員葉國謙、經濟學者林本利今午出席《城市論壇》，討論近日一連串反修例升級行動及如何突破當前困局。

公民黨主席梁家傑形容，現時民情持續升溫，惟特首林鄭月娥兩個多月來什麼也沒做，只表示修例「壽終正寢」，認為她應承認「送中」是根本地錯。

梁家傑認同成立獨立調查委員會能有效令民情降溫，又指自己曾任監警會副主席，見證監警會是透過投訴警察課接收投訴，再向監警會提交報告，有欠公信力。

他又稱，當中可加入資深大律師，如前律政司司長黃仁龍，又指前立法局主席黃宏發、前警務處處長李明逵均認為成立委員會可全面調查警民衝突。

同時，他亦呼籲抗爭者珍惜自己，因不值得為政權犧牲生命，否則便前功盡廢。

去維園

只怕佢死咗返生